被分手後的我...........

8月頭分被手，一直沉輪係傷心，心痛
晚晚飲酒，食唔落野，訓唔到教
一直持續到9月，望到佢已經有新既男朋友
陪佢過生日，陪佢過中秋。
我就已經知道我已經係過去式，再不捨都要放下

係分手既時候，做左好多好幼稚既行為
死纏爛打.........到最後佢block曬我Fb，Ig，Wts，We7，Tg。無辦法去接觸到佢，我個心碎到已經執唔返

到依家，個人平伏返一半，心依舊會有佢既畫面，但已經挑撥唔到太多情緒岀黎。不過心依舊想佢會解封我，睇我依家既改變，因為佢，教識我點樣去珍惜。由以前自以為是，自私，到依家學會去照顧身邊既人，會企係人地角度諗野，再去決定事情。

時間可以沖淡一切，但又可唔可以沖淡你對我既仇恨？

可唔可以由我係你心目中既負數，變返正數？

廢柴

唔好咁
話曬都初戀啊

咁快有新仔，唔荒好女仔

有朋友都咁講過。
但今時今日既社會，我真係好難滲透對與錯。
佢對我熱既時候，我冷
到我想去做好既時候，佢走

你唔放低都冇用啦 人地都又唔會理你感受

岩啊，所以我選擇放低。
只係想佢唔好再block我啲野，i still a life

唔重要了 你亦都唔洗再執著你地之間既連繫
就當係陌生人就得

你真係廢柴

廢柴
不過好似見到自己咁

陌生人
相識一場，落得呢種結局

分手係咁殘酷 原本都應該係咁
做得返朋友只有好少數

好聚好散，呢句係咪呃人嫁？

廢柴
好正常姐